有冇人係因為睇glee先開始聽英文歌

因為glee聽左好多舊歌
原唱同glee既人唱都好好聽

有

有！